請大家隨身攜帶「基本個人防護裝備」

大家都知道 基本上依家所有活動
只要有狗 就一定好大機會有衝突
希望大家唔好再抱住僥倖嘅心態
因為你永遠唔會知啲狗癲起上嚟會做啲乜
好似今晚葵涌警署咁
冇啦啦比人拎椒噴你你點頂？

個袋長期準備定基本個人防護裝備係一定冇死嘅
就算比狗搜身發現都入你唔到
呢啲護具只係保護自己 唔係啲乜嘢武器
如果覺得頂安全帽太阻地方
起馬都隨身帶定眼罩同冰袖
普通口罩就唔使講啦
藍絲同狗周圍影相
除咗屌佢地影相
大家保護好自己唔比人影到先係最重要
袋定幾個士啤嘅
見到其他人冇可以即刻比佢

光復香港 時代革命

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

推

推

-----------------------------------------------------------------
唔好去瑪嘉烈
【緊急！】唔好去瑪記，就算入都唔好上外科病房

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工